岩岩唔小心屌柒左老闆

老豆入左醫院，已經係最後階段
應該得返幾日時間
所以打比老闆請假，想陪住佢到最後
我:
老闆:

我: 老闆，我想請幾日假，因為有屋企人入左醫院
醫生話好嚴重，我想陪住佢到最後一刻

老闆: 哦，好 咁今日d野做晒未？

我: 做晒啦，但我想請假陪住屋企人，可能得返幾日時間...

老闆: 咁請一兩日好啦

我: 痴撚線，屌你老母

之後cut左佢線

屌得好
咁都唔忍得，正柒頭

有無巴打請人？

咁撚無良嘅老闆留喺道都唔會有好日子過

屌得好

Btw 你仲有心情開post

如果係真你就好好陪下你老豆喇仲上黎投票

而家座左喺老豆隔離
我已經接受左，睇開左

有心，喺醫院陪緊佢啦
岩岩姑娘派藥，先得閒開post

家人重要定份工重要
點解要忍？

真漢子
香港需要多啲好似你咁嘅人

撐樓主 祝你揾更好既工

多謝巴打

開名啦西老闆

屌得太少

兩個表情有乜撚野用...

屌柒呢啲仆街就岩架 工可以再搵，老豆就得一個

珍惜時間
btw 又投乜撚野票呀

幾錢人工先

屌得好！！

投票 fail

係咪真係屌佢老母

邊行

工程

你唔屌柒佢都唔會做得開心啦

係

得返幾日時間其實係幾多日？

老豆就香都開投票呃正評做乜鳩，呢啲post你就咁講都大把巴撐你啦，依家啲連登仔係要做多餘野

腦細：咁做咩仲唔返工?

咁你依家應該唔止有幾日假啦。應該唔洗做。

邊間公司 開名啦

加油巴

又撚狗?

24小時係醫院咩？
坐車返屋企休息下用電話唔撚得？
on9

屌得好 加油

0分

屌得好
btw 樓主加油

咁樣都要投票，仲消費埋老豆個病

仲要上黎呃正皮
考子

死老豆都要投票...
有啲懷念爺爺feel

屌得好

呃正皮

老豆一世人得一個
工就轉幾多份都得
屌得好
你老細都戇鳩

希望你老豆好得返
成班話呃乜野正皮
你咪當心靈上支持下樓主囉
開個post同大家講自己屌柒個無良老闆又有幾大罪幾不孝呀

好波巴打

假膠到

睇下用咩方式啫，正常呻都大把正評同同情啦吓嘛，點解係都要整個正負評出黎要人表一表態去支持自己呢，唔通唔開個正負評出黎，啲巴打就會笑佢鬧佢咩

1000個正評？

因為樓主老豆危在旦夕佢仲要借老豆同老細黎要人投票表態
唔可以正正常常講野既

搵地方抒發下分享下好正常啫
唔通廿四小時係病床隔離望住老豆喊咩

會員資料
×
連尾住
#134093
起底
封鎖
追蹤

屌得好

不過投你老母
此風不可長

我請你

我心目中既投票精神根本唔係咁
依家連登充斥住一啲根本無可比性，望一望已經知正方或者反方會一面倒受支持既垃圾投票，好撚心啦

正常剩係提醒交底啲工作比同事 佢咁樣好顧住自己

投登

屋企人死係幾日既事
返工係幾十年幾事
你話邊樣重要喇

咁多人話樓主開投票，有冇諗過樓主而家既心情，可能好多方面都係負面，想從唔同途徑得到d支持姐

樓主加油，祝你搵到份好工，好好陪埋老豆行埋最後既路！

投票post

我祝你死埋老母開多一次一樣post

屌你老母 全家死剩你就最好

睇錯屌柒咗個老閪

支那人

見到過千正評都知又投票架喇
真係抵你死

痴撚線公司

開名啦屌

屌得好呀

皮已正

咁都要呃正評

點解無諗過？
我一路都係話佢其實正正常常開個post講返咩事老豆唔OK老細就仆街咁咪得
就算係咁樣都大把人撐啦，甚至可能我地直接留言關懷樓主添，依家投票都有好多留言，但就多左好多係屌佢無撚謂都開個投票出黎要人撐佢囉

明明正常做出黎已經無問題，係要濫用左一啲唔啱用既機制，唔通唔可以批評？

難聽啲講佢依家係借埋老豆既遭遇黎滿足佢一啲特殊需要，根本已經超越左佢想人同情同屌佢老細冷血既目的啦吓嘛

我祝你全家死剩一個
識親邊個做老婆生小朋友果時2個都死埋
總之就死剩你自己一個
乜撚親戚都死撚哂

屌你個仆街陷家剷

好撚嬲呀我而家

Like果刻跳左8個

盲幫樓主果啲唔該聽清楚啦 依家無人唔比佢開post講返呢件事呀，係屌柒佢咁都要透過投票既形式黎講呀 依家邊個唔諗佢老豆感受呀，似係樓主自己多啲喎

條賤種都似fb無咩frd
如果唔係應該放fb

G持 樓主好撚型

點解連登仔咁抗拒曼德拉效應

曼加拉效應救番你老豆啦

呢d時候返唔返工都冇緊要啦

連登仔最撚鐘意ff 竟然仲有咁多正皮

屌得好！

樓豬都係上後呻下遮 你班仆街洗唔洗句句都窒住哂

對唔住咁多位大佬
無上一排連登，唔知唔可以投票

支持你

屌得一句
垃圾

正皮左 但屌得唔夠 屌撚到佢化先夠

屌到佢撻皮啦 屌完再屌添呀

屌撚到佢負皮都變正皮

遮你老母

家>>>>>工作
工作隨時換
屋企人換唔到

希望你唔係膠

好波！

東家唔打打東家
怕撚咩

死老豆都要投票
幾時投埋你老豆死

1 like= 1 pray

其實你想老細俾你放幾耐?

屋企人死都仲要開投票POST，諗起懷念爺爺
最死係有成三千幾個正評信個假腸，呢度真係無得救

都唔夠我老母個臭西老闆癲

老母：唔好意思阿 我想請兩日假 我老豆就黎走
老闆 : 人都未走 請咩假？

應該咒佢死老母

投你老豆票

夠吉士 我睇好你

係咪有樣野叫家庭崗位歧視？

樓主加油 屌左無回頭 算啦

屌佢有乜問題？咁都忍得連人都不如
我係你嘅話我一定屌到佢仆街冚家剷
呢啲閪老細無謂畀面佢
兩句真係嫌太少
不過點都好 做咗緊要嘢先
希望你屋企人大步過

開名啦屌佢老母,自己伙計有家事仲要係嚴重家事都仲刻薄
呢D腦細唔開名對唔住香港人

開名 ok?

想問呢啲仆街 有無樣睇？
Ps 職場新鮮人

本來個我就好支持你屌柒呢D仆街腦細既
但見到最尾又加返呢D投票, 覺得你好撚低質

屌得好
你老豆一定要支持你

係咪人黎架你？家陣人地出糧俾你架？
你真係覺得咁樣對得住自己對得住老闆！？
我係你就即刻打返俾老闆

屌柒佢多一鑊

仲有幾耐

明你感受 我有親人走左 我part time黎
果日準備番工收到電話話佢撐唔住
我搵左人頂更 同個supervisor講話婆婆就黎唔得 要趕去醫院見佢最後一面 番唔到工
點知佢話
希望下次盡早通知 我唔希望再有last minute 再有下次warning

難聽過粗口 我即刻燥左
但已經無心情屌鳩佢

巴打振作啲啊，好好陪屋企人

同埋同你老細講祝佢屋企人彌留嘅時候佢都要返工

我欣賞你，不過可能要付出代價，但為咗老豆，你應該唔介意

屌得好 希望你老豆無事

咁橫掂都係順便投埋你老豆葬邊囉
和合石
寶福山

好好咪講唔得嘅? 係要多手玩投票
咁撚低質
一贊一祝福都冇咁過份
我屌 原來正皮代表你屌得好

btw 希望世伯唔會受咁多痛苦

快啲開名 等巴絲打唔好中伏入去做啦

努力

加油巴打！呢啲西工西人西老闆唔洗忍

我阿媽走嗰時，醫生無講過最後幾日，結果佢走嗰刻無人係身邊。

嘩屌 咁撚刻薄都有
呢d人係咪無屋企人

樓豬唔駛理班友 好多都係人講佢又講專執人口水尾搵機會屌人

麻煩野唔好諗太多 好好咁陪埋你老豆行最後一段路

就算唔係投票po都會留正評啦
做乜鳩

成五千幾個正評，樓主可以安安樂樂睇住老豆走啦

一句屌你老母就鬧完？
個老闆咁撚仆街就再打去繼續追擊啦
反正都諗住辭就搞大佢啦

樓主呢個post真係做到玩膠投票既最極致
真係諗唔到咁樣都有得投囉
如果瑞士人學似連登仔咁戇鳩乜柒都話要公投問人，一定癱瘓晒個政府

但都係陪老豆優先

做得好！無野緊要得過屋企人！！！

咁仲唔番工

香港就係有太多低聲下氣 乜都老闆上司係絕對正確 先有咁多港豬奴隸 先唔識反抗

樓主加油

支持你屌鳩佢

唔好怪你老世，佰岀世小左個腦姐

工程就算啦 屌黎屌去架啦不嬲

加油

下次佢老母就快歸西可以早少少通知佢

問佢幾時歸西要早少少通知公司請人頂佢個位

大家還掂都投咗票
幫幫忙順便投埋依個

開佢公司名啦

打工都係為左養屋企人
屋企人都就黎唔得 仲要份工黎做咩

咁樣消費人哋嘅白事
正人渣嚟

投票啦
我諗樓主因為依件事已經好煩惱
所以想幫輕下佢

唔好再幫佢賺錢啦 冇必要益佢
直接辭職算啦

做得好，老豆得1個，老闆有好多個
Take care，珍惜眼前相處的時間

為左老豆而冇左個老闆，真漢子